[禾系牙Ben]2017-2018 NBA賽季討論區（44）

連登舊勢力 VS 連登新勢力

Curry放三日假打塞

一定坐定定睇呢場 76大戰猢人

樓豬有無試過playoff時間外連續俾人搶左兩個Po😱

po霸可5可以認真小小

樓豬回晒塘

矩吾low啦而家 全職失業仔

聽日條龍折箭

懷疑佢學曳左 有婚前性行為

禾準備搶下個po先 標題系 又系禾牙Ben

luwawu幾好，有潛力做頂級3d

學尼囉 同杜老母ma 教壞樓豬

以為想講塞對湧添

牙波可以試下今日河仔 lou williams同Wesley Johnson有幾慘

比人話po霸 唔開了

有無潮狗帶頭出黎投降

輸左你唔知縮去邊
牙波三雙斬殺76人

有咩問題

開po有著數咩

咪霸你都話可以唱多幾首歌

mb 好勁

彭導係廁所不醒人事。懷疑打j過度導致中風

76猢嗰場正啲 肯定係推po神器

Hinkie挖到Covington呢件寶真係犀利
隊波無防守，佢走去練防守練到一流級數
隊波防守改善咗，太多playmaker缺外圍，佢走去練三分練到一流級數

但休賽期唔記得邊個叫人響呢幅相cut走佢

屌，係cut就cut走隻豬好過啦

我個陣一早叫cut左隻豬閪

牙fu係最 舒適位置

下場你幫短手狗含，呑精啃死埋

前哨戰

諗返叫cut鳩fing頓果個
應該不意外又係老鼠嚟

杜老豆

咩樹

2015 3nd pick32分
2016 2nd pick 6分

請問呢到係反ben定迷ben?

迷波
國家棟樑bbb

救番二波先講啦

有侵侵同習習講數會救唔番咩

你兩個come兄弟自己拆掂個名佢

Nick young同cook似樣到仆街

同一個人嚟喎

大胃西啲火仲大過舊年

短手芬做大佬
俾我猢過撚埋

我都分唔清邊個打邊個了

Green：巔峰？我們還沒有達到最佳狀態

誠實

下年禾皇去埋打廢鳩個位，推廢鳩上C 咁就真係巔峰

唔收錢做義工？

底薪ok?

我皇降薪打兄弟籃球

今次要做契弟 仲要二契

Green打c，會唔會比人強姦到盡頭

其實都有好多高佬教訓唔到green

DPOY邊會咁易比人強姦

你其實係咪假湧

有現役攻防第一人KD幫手夾，唔係遇到表弟既話，真係唔擔心

倫伯黎

吾皇新嚟新豬肉
打C幫廢鳩挽鞋同執屎
會唔會合理D

吾皇要chase down block，打C點加速

留返俾你個便宜仔杜蘭特去做得啦

lbj 打廢鳩後備就差唔多

前兩年final bogut傷撚左 推二姑打正選 green上中鋒輸到3:1比人反cup wo

所以要簽個扭傷都照跑得郁嘅不死鐵人返嚟頂檔

鐵咩人 熄冷氣已經收佢皮

冷卻系統可以再改良下
唔掂咪剩係主場出囉

剩係playoff先出都仲得真養生波

唔好比潮人贏76呀
HBK一定流到全港台精

76嬴到潮人就呢度成地精
兩害取其輕 不如都係潮人嬴啦...

我認為唔係精係恥笑

mb 32分
佢係DAJ頭上取得8分

第一個foul 打手我唔記得有無入，當佢入兩球

夾埋4罰，總共12分 真係咁差咩

牙波屌打牙ben強奪最佳新秀 正式登基天字第一號pg

上下連登姐
大家仲咩突然對真假咁在乎

估下ben 顏唔顏到波樽好過

Daj呢兩季啲防守回哂塘

Randle顏扣mb

顏樽 牙波唔炒你廿分以上已經係仁至義盡

懶左好撚多就真，成日唔協防，板搶唔搶又睇心情咁

上季playoff打jazz唔知係咪教練落左order驚佢太多犯 對面ISO joe 美隊 g hill任剷唔嬲 成日淨係掛住拆你屋

我諗可能係教練落order 叫佢好似zaza咁睇實TT就得咁睇實gobear

因為我係Jazz fans所以上賽季我用jazz視覺睇覺得gobear比佢撞到失曬位好慘

所以先想gobear增肌力

自從 射呀屌你射呀.gif 出咗街後
佢就變咗

打艇果個系列賽 go bear係咁犯規都搏哂老命守 睇到好熱血

終於訓醒 發現自己從來都唔係天才 只係件垃圾

比Jojo完爆

廢鳩對親ad同老表都比人雞姦

係贏波咁解
我覺得佢單防能力吹大左

系
就算打勇士都好撚正，睇足四場就會發現只係輸talent

我睇曬四場，勇士做到既野佢地全部做到，就係唔入咁解

防守滴水不入，但比人硬屌

進攻猜到空位，但唔入

真心成個playoff 對勇士打得最好係jazz, 4:0 都好過4:1

佢應付唔到呢d

佢打BG lma 爛豆腐果類好勁

Jazz個教練幾勁 個樣有啲狂人feel
iso joe同澳洲佬對勇士已經打得好好

我話我覺得klay單防能力吹大左會唔會比人屌

拉慢黎打

全聯盟邊個打表妹 ad守得住 佢地唔同陣果陣都守唔住對方喇
Lma 啲背身佢算守得好好 上季playoff頂到lma完全撞唔入

disagger

比基石屌打

佢守一二號位又真係唔錯 又成日要幫咖哩汁屎 算係咁 單防未到一線都一定二線頭

我同意

唔係評論入面超級大鎖既lv

同埋我覺得勇士4巨頭最受惠於體系係佢

隊波無人理
brad stevens就有人理

上季我想多d人留意jazz
我屌足HBK 到新年佢先肯出一篇關於jazz
但隊長已經不斷打緊好波
但一篇，真係一篇都無
係要我不斷狙擊westbrook 撚到佢鳩係鳩下先識寫

唔係話佢唔勁 係勁 但一定冇D人吹到咁勁
係咪好虛

現役除左artest之外邊個唔俾基石屌打

可愛單防有無比人完爆過

上完幾個月神枱又跌返落黎

我覺得頂到love 都算唔錯啦

artest都要跟基石練波

基石好痴線 嚴防下都照入

幫curry 汁屎肯定錯

最多係兩個後場佢mark 勁d個個

唔計可愛 tonyallen呢啲變態級 外線防守勁過佢既五隻手指數得哂

只有互屌
完爆好似冇
最經典係14年龜龜跑快攻俾佢一野抹個波落黎
同上年3分完硬block基石

Kawhi講緊偷波多過犯規

有喇 上季啲防守其實都放鬆左 波波落左order放精力進攻 上季通常都係對面頭牌比屎綠 西蒙斯守 clutch先比返可愛守

唔係事實佢真係未係最強防守
點都唔會係可愛個個級數
我覺得外線防守而加頂級得廢9係可愛個個級別

都唔係上季
lma去左刺好打green 就好似每次都收皮

對green呢d 例如bg randle背籃用力量狂撞但佢唔會比你有利位置到，然後強行上命中率低就緊

lma 呢d 自己放棄有利位置一定比佢騷擾到啦

cousins 呢d對green都搶到有利位置，又手長腳長過佢，一定守唔到

ad 就騷擾唔到

主要係未開mode
對火箭常規尾個分半鐘佢話自己守基石
之後咪出現經典畫面

ariza

Tony allen

利申：tony Allen fd

巴打好有錢？

東尼大木老師真係防守之惡鬼

不過at least係去到klay防守個級數嘅guard又真係唔係好多個

上年嘅屎綠
防守二隊

外線最強防守：Robertson 癲狗比華利 屎綠 伊古達拉 Bradley

Ab0 癲狗

記得早排有kd迷係hupu開post平反話當年冇比TA守死

中

Robertson 1-4都食到
好撚勁

HBK寫來寫去就係黃綠猗湧+有數據嘅球星
雀屎下世啦

點解咁講 當年睇佢守強姦犯睇到我扯哂旗

Porter其實都有潛質進步緊

二姑老喇 bradley我覺得實在有少少太矮 有時比人顏射

呢幾個都堅勁
不過我都唔知去唔去可愛個級
同埋robertson/beverly/bradley上季分別係3個super guard嘅隊友身邊執屎
所以個效果會放大左
就好似klay係curry身邊執屎咁

樓豬好廢，又俾人搶飯碗
Btw未諗到改咩名

KD季後賽打撚到佢含wo

12年

外線放題：拓柒者雙將 Booker

我覺得PG13都好勁

一定去唔到可愛級數
但單計防守我覺得klay拍埋去佢地幾個度唔會話突出好多
當然計埋進攻就後話啦

Parker ACL

防守專家筆掃

對親佢牙波先起到機

竟然冇少煮

屎綠協守勁 防守食腦 太單防比上面幾位差少少
上面漏左jimmy butler呢

10幾年黎得佢一個可以降低牙占效率

可愛講緊係同pippen 爭最強防守SF
甚至最強外線防守球員

Klay進攻=瘋狂無球跑動+少量fade away

兩句對我黎講同義詞
當然有人覺得手套啦

我覺得klay勇敢左
會衝擊籃筐

湧個體系下已經屈機

上年final果場，守到對家12中1
已經水準以上
佢受惠於體系
但都要本身有番咁上下先可以發揮體系帶比佢既優勢

體系buff勁在食到可以由球員級變球星級
食唔到可以由mvp級變成弱能級

你想jer

系

例如steve blake

如果有隊好球隊養佢，應該打到stockton 級數

冇錯 就係我皇體系同少帥體系下ki嘅分別

手足 無睇過battier + artest 車輪守到james哭左?

Yao: see you in houston

唔洗車輪喇 當年保雲一個都收廢沾皮

有牙提屍個季，如果明仔同tmac無傷champ唔champ到?

魔術應該唔夠火賤打

當年明哥d低位技術已經好屈機

顛峰加嫂同強姦犯 我覺得55波

個年傷心到 同湖打到g7 個個爆晒缸 場場打交咁濟

regular season battiet vs james 8勝8負 牙占avg 48% fg 26.2分 wor btw我講緊單防姐

魔術一定唔夠火箭打

個陣猴雖然係身一中鋒 但姚明差唔多場場屌打佢

明哥又高又有技術

魔仲有土佬

tmac，yao無傷應該過到潮人??

唔肯定 個陣火箭打士氣波
熱血到仆街個年真係
仲記得g7係星期日凌晨3定4點波

仲上演球王夾鳩史鳩拿

55波喇 始終有孫悅既存在 好難講

打錯，史鳩拿係比fisher撞

火箭個時唔係明哥傷
應該屌得過湖人

偷到場主場真心有d機

可能西決輸金塊呢

當年對賽金塊3-1

個時好難啦
你打起左明哥同無解冇分別
除左打快
你俾波佢佢中距講緊4成以上命中
入底撚你又得
Pick and roll又得
Foul佢你又要諗佢罰球7成尾8成
點打

撞正王朝級數潮人都係輸7 無憾啦

嗨

明哥最怕係PnR
但印象中金塊都唔算係打呢家波

金塊個年打得好快wor

個時係唔係melo加ai年代？

係melo+billups

唔係
狂人馬田，melo，billups

Jr好似著左我皇對鞋之後打得好左

西決game 1 本身贏

但k mart 收局派膠

蟬c 教咁耐波贏game1 一定出線

當年Artest可以完封Melo
金塊個底根本守唔到Yao
相對攻力亦都好屎

如果真係箭打金塊
箭應該可以4-1／4-2入決賽

講緊巴堤雅同未變wp嘅artest
守撚到pk

同為nike都要做鳩榮縮，賤到

wp都守爆左NY melo
melo最驚就係打啲同你磨體力嘅大隻佬

如果唔係kg大傷，塞至少3連霸

有比立斯𢭃住唔同講法

火箭應該得莫湯保打過第二圈後

Final 經驗都好緊要

15年勇士，經驗？

唔記得西決第幾場 金塊最後開邊線波派膠

咁個陣隊金塊都差唔多情況je
老將黎講得Billups 莫文蔚同Anthony Carter

一般球評話齋

對親對面都傷主力

第一場

Kmart 開唔到波比奧當偷到

當年我勇：幸運都係實力一種，冇如果

Dpoy甘比
不過當年甘比馬田都收咗皮一半

係喎，唔記得有甘比

馬田都無勁過

反而nene個陣好撚勁

K媽好似係為數不多入左箭都回唔到春嘅球員

g6賽前

雷霆入唔到playoff
馬刺快艇出局
西決打最弱嘅火箭
騎士仲要傷兩巨頭

呢年簡直行運一條龍

馬田打網隊成日強姦人地內線

狂人馬田喎

主要當年火箭傷tmac
唔係都過唔到第一圈

你係咪記錯sg個馬田

2個都打過柒箭，唔洗爭

靚仔你邊範架 咁能寸

sg個個打得唔差WO 無記錯既話

？.................

傷曬主力2x連勝紀錄

風水嘅
未指教

Load錯左第個馬田

我麥格雷迪既

夾Jason Kidd

我覺得金塊五個正選最無用係佢

擔梯鐘防守勁到癲

黑氣石

叫做跟馬刺13年入過final

姚明個陣都成日被其他中鋒恰
但偏偏聯盟最TOP 個幾個中鋒又無佢乎

首輪未變垃圾嘅何年希收皮，次輪Conley，西決比華利山收league，總決騎死全家

不過唔多講，費事又比人開名屌

食到埋口嘅冠軍都嘔番出黎
都可算最黑

輸俾仆街占 但依家被人話我迷占

kenyon邊有

其實唔算恰
起碼佢屈到人

兩個我皇

有打過咩

你真係迷占
我比人話迷占就真係屈啦

姚明打金塊好難講

金塊打咁快未必跟到

紺野xxx 又幫詹狗含撚

同樣我唔覺得Melo對住Artset+巴蒂亞仲可以廿分45%fg

互屌囉
睇下邊個俾人屌穿就輸

camby就有

所以比立斯應該會企出黎隊廿幾分

主要火箭冇左cookie monster 做明哥後備

唔好唔記得當年火箭打快攻既後衛唔差
姚明跟本唔洗打快攻
強姦人內線中距離就夠
命中率都好撚高

我迷杜，依家改名燈死詹

拿個陣隻ab0仲係可以同驊哥互射三分架

應該都填到Billups個tum

由杜25變吾皇 賤種進化史？

當年對佢地命中率好高
唔知有冇記錯

常規賽唔作得準

個年勁在其他人爆出黎
brooks,wafer個d
以前個幾年得head
一到playoffs入個上個籃都難
有landry,scola個年就冇yao

artest個陣打季後賽真係當殺父殺人打咁濟
kobe都同佢打到差D仆街

MELO應該頂唔順 , 反而馬田對ARTEST就好有戲睇

個陣香討 火箭對湖人 D POST推得快到

Landry啲防守好撚勁
除時勁過greed

防守一般般啦,定係你記錯hayes
hayes防守就真係超勁

season head 2head melo 命中都係得四成頭，去到playoff一定再跌

呢兩隊當時應該fans加埋三分天下有其二

Nba最黑真心非tmac莫屬
波叔可以挑戰下佢

hayes d罰球 隊友都忍唔住笑

198打C 個ft shooting form

火箭暫時算命硬 頂得住

火箭強國fans猢有一大堆glory hunter

JER夠未

個年西岸好好睇

東岸就得一場好睇（lbj 絕殺魔術）場場撚狗咁撚

因為波叔傷左嘛

你岩
我記錯名

睇下今年入唔入到西決就知

波士頓傷左就知無得打

Yes

Playoff 一定再跌

Btw 3隊對魔術都應該撚狗輕勝

東岸內線俾猴虐殺 加上契仔傷左

仲要騎士啲雞偏到仆街先4-2

個下盤勁到癲,頂到對面d動作走晒樣
攻唔好講啦,係後期開發左d高位策應先冇咁雞助
講緊yao,tmac都收晒皮既時侯

當年魔獸幾撚威風

然後俾明哥撚到傻

landry勁係中距離+face up drive
d finishing好穩

屌，好記得幾年前火箭搞左個投票投00s~10s 最強火箭陣容
好J到
TMac 巴蒂亞 Artest Scola Yao

同埋無左隻牙

Nba 好想做23vs 24

湖人對金塊d雞都偏

當年中鋒荒
得明哥可以單防魔獸

前者紅字 態度食屎大 後者黃種人多傷 Im done

點知3分戰勝哨子

好似4-1唔肯定

格食格啫
全聯盟內線比佢sm得少咩又

前者都玻璃架

打少兩年國家隊都夠做
本身已經玻璃 , 休季都無得抖 又世錦又亞洲盃
屌你真係 打世錦都算 亞洲盃打黎把撚咩

A米vs魔侯

4-2 ar 100%
tvb有播

塞爾維亞邀請盃

T-mac錯在次次未好返晒100%就出返黎扮勁

佢肯好地地報銷一季兩季 肯定無咁慘

一時就無啦啦自己去做手術 on99

有冇人搵得返張圖
好撚型
個陣我都係投依個陣

其實黃種人又點
跟本個個體格唔同
你睇下玻璃奧當tmac

領導政績大過天牙

做手術個年有睇都知隻左腳一定有傷
d速度同明哥有得fight,場場上籃都係用右腳跳左手上

岩

岩岩check 番原來騎士常規賽全勝魔術

當時火箭最大敵人係Jazz
比保沙，AK，dwill 玩死

原來係SF3
記錯左

國家隊真係200% on9
琦仔有日打到輪換 又係咁召佢返去打乜垃圾比賽
打溜馬已經見佢手指傷
仲記得阿聯入樽 傷手指 笑到仆街

我寧願penny 同Grant Hill 兩個無playoff 夾硬出

T Mac 得罪講心態同闘心都唔夠強

Yao真係天妒英才
生係美國咪真係第一中鋒
點知生係強國

我明佢同KOBE 亦敵亦友
KOBE做到既野佢都想做
但邊有咁多KOBE 紮住黎都得
真係抖返2季 回復返起碼9成健康 生涯長命好多

明哥係現代會比班撚樣射3分底玩死

明哥速度真係跟唔到現代節奏

主要係因為佢退加後衛大爆炸先搞到小球化

當然多得我皇打pf熱火唔少

除左速度唔夠快 射波唔會係佢弱點

早期d鬥心淨係對kobe先見到
火箭對牛仔個年都算係拼盡架啦

明哥：三分？我練一練就行 沒問題的兒

所以其實第一係小球冠軍係熱火而唔係勇迷自認嘅15

佢就係成日揀波打
都係其中一個D人話佢天賦極高既原因之一
狀態好似話黎就黎 平時HEA住

孜要屌Brooks 個on9

熱火go small 佢仲出柏堅斯比bosh 撚狗

明明okc有本錢提速go small

個年okc 好有機會贏熱火（雖然On paper 4-1好似輸好多，仲有on9到爆既2-3-2）

齋玩pnp都撚死佢啦，我同意以明哥手感會練到3分

但對湧，火賤小球一定比人雞姦

屌，試貨事件同NY第一場打OKC ot唔出真係嬲

個場Show到Tmac仲有All Star level 架

個演變係我皇point forward玩到馬刺point forward外插
一堆三分加傳導屌穿對面 勇再演變為將個pace再加快

Game 2係致命傷 kd個last shot , JAMES有無犯規真係55波 吹又有排講 唔吹又有排講

賽前大多數都估OKC然

又開始轉吹奏我皇

一齊含啦柒頭

有無統計有幾多成係因為反抱團

我係

咪撚癲喇
果陣有prime Wade 同 James

果陣仲要wb守撚死左kd 關鍵時刻9黎

冇可能贏到果陣熱火

你話2013馬刺就有得講

Bosh 突然開發三分brooks 唔識應對呢下分左勝負啦

仲有天王山戰主場優勢個隊無主場，變相game 1 game 2 壓力大琴仆街

有睇都知其實係打得好緊湊...
係game6先大炒

今年都幾多nba 名將去左cba 搵食

okc 留ibaka 柏堅斯
唔要基石人地已經話每年減2M 都唔簽
智障

2-3-2賽制真心on9

柏堅斯場場出30幾分鐘守bosh 打條撚咩

232冇得賴嘅其實
都打左咁多年

232 不嬲都好大缺憾
3個隊壓力都好大 主場一次過打晒 唔小心失左一場就仆街

Yes

好耐之前已經有話要轉

關鍵第五場無主場優勢

真係可以賴
你頭2場抵輸一場
就可能俾人直落3係人地主場屌穿

咁吾皇232 第一年小牛又咪柒
又唔可以咁講 公字都吾皇輸咩

Bosh 上5 okc 已經要跟I block 上5

Kerr 15年就係識變先反cup

主要係dirk個年上哂身
同我皇串到小牛班友on fire

你又含埋一份牙

想當年百屌Jason terry 嘅盛況

YES 含完去火箭

睇過05會覺得3個隊
第五場既主場優勢係唔太明顯

所以NbA 終於肯變

不過22111又係對於球員會攰啲嘅

好撚憎隻垃圾飛機
廢撚到同Kenny the Jet挑機輸左係度賴三賴四

你憎佢屌穿你皇咋掛

好似拉長左一日

我就支持22111多好多

或者關鍵第五場要有主場

當年dirk rainbow 3一野送我皇入地獄
今晚番去睇多次recap先

所以16年咪發現呢個問題
每場都加多一日抖 除左g3 g4

又黎事後
如果當年你就估到內線作用變得咁快
你勁囉

okc好撚勁，draft到3個mvp

我皇出走熱火之前已經憎爛飛機啦

得返一個

個時發現point forward 係好撚有用
係當肥法用傳導buff 都可以屌穿我皇個時

都唔洗咁撚貴續柏堅斯

Harden 真係靠迪安東尼完全開發

跟住brooks 等死

後衛起機手
專幫後衛起機

柏堅斯跟撚到bosh 出三分線比佢一步過

笑撚死

幾時去潮人教牙波

10 Bos

Mda:守波唔重要 我會教你5秒快攻 入得多過人咪唔使守囉

吹噓下迪安東尼先
火箭打緊inside-out 不過唔會再inside 係波波簡化版
小小能力角色球員都發揮到 火箭都開始有體系

唔係講笑

如果禾少教騎士應該會勁好多

Ibaka當年頂薪續真係無錯既 有攻有守有三分又後生 柏堅斯就唔明

只要有個有傳球視野嘅guard就可以
係mda一貫作風

禾頓教得幾好啊

問題係打死八九個主力 打到playoff都陽痿

Av話要炒佢點睇

丁完聽日就輸西波龍

柏堅斯 黑人問號

同對親波波都俾佢睇穿

佢套理念唔係新人carry 到

驚乜春 都champ唔撚到啦

望下當時西區內線

好教練騎士唔係無bor，比foj趕走左姐

foj根本就同好教練相處唔到，搵件垃圾同佢打好關係打23號戰術就得

個腦太醒
啲人跟唔到

佢都知自己問題 防守佢一粒聲都唔出
今年想9~10人輪換 不過粒黑氣石傷撚左 又變返8人

相處到
你有pat railey Popovich Phil 咁嘅lv 咪聽你講野

想整多隊勇出黎

唔關事，係潮人太廢

所以馬刺同塞買人幾好
弱能唔mind弱智我唔要

一黎啦
二黎成team個腦跟到Walton 可能得呀ball

湖人呢班人防守比佢搞好其實唔簡單

試下送隻牛比波波調教

KD同廢鳩互屌老母

又諗起呢張

@夫子 @我最後的表演
有人想屌你地條女

打兩打就上腦唔跟play run

岩岩mon post,你地覺得寧願留blo都唔要cousins

廢鳩要屌 佢兩個做到啲咩？阻止咪比人斷子孫

火箭所有訪問 關於防守都係Jeff Bzdelik 負責
就算比賽緊 都係兩把聲 mda防守放哂比人搞 知自己廢
def rtg 已經前十 cp出黎應該再會好

我覺得火箭原陣+ad會打贏湧

我一掌打死追茫堅

追茫堅

前題係harden第四節唔好再思考人生

我相信波叔會好似屌daj咁屌醒佢

射呀仆街射呀

據美媒體報導，奧蘭多魔術隊前鋒Aaron Gordon表示，如果受到聯盟的邀請，他很樂意連續第三次參加全明星扣籃大賽。

今季數據 基石頭3節命中率 第四節
CP出黎幫佢留力 睇下有無改善

即係點

明哥係度仲鬼有人敢打小球

上年未傷好就出黎玩

Laughing理應要贏一次

有時無聊都會睇返佢前年個d
真係好正

果年根本應該係佢贏
已經好多年冇睇過好似前年dunk contest咁正

邊個講過？quote 黎睇睇

Covington今場打得咁好都冇人吹奏

live個陣唔少

佢今季都打得好好
睇好佢完季有18ppg

wtf

季前都講左一齊打得12定14分鐘
頭尾6~7分鐘

小球放棄咗籃板
除非係命中過50%
如果唔係俾人屈板屈到仆街
呢幾年咁易15板以上你就知

odom point forward 仲早

佢唔識養仔 不是罪
擔大旗ig/ball
前者
後者 暫時有缺憾
佢用kcp. lopze 都撚波 算係咁

對比起瘤癗猗真係幾好既

我唔認同，明哥無咁既能力可以令其他隊唔打小球

oneal就另計

都係果句 波叔唔識打無球

牙豬instead of牙波就啱禾頓用

失敗例子可參考今季我網

Lopez唔差架
而家個體系連佢防守都搞掂埋
淨係講進攻佢都幾掂

網連人都廢都唔好講出黎獻醜啦

命中差 又打小球比人屈板

佢係其他年份玩一定贏
不過同佢鬥既係lavine 呢條友做個堆罰球線拎硬50分
根本冇得鬥

得閒嘅睇多啲湖人
可能佢 coaching 表現未差到去我咁誇張話要炒，但係肯定唔係好先

Knicks 今年暫時幾好啊

估唔到雙塔效果幾好

成日都睇
你要睇佢拎住d乜野人

屌同意老鼠

明哥對小球有優點有缺點

Oneal優點>>>>缺點，夠靈活 green level佢應該無問題

小球明哥oneal有無得撚，好似都傾左唔少次

姚明可以撚候活
更加可以撚green

渣住咁既牌都打到防守排第四你仲想點

進攻就話姐
進攻Ad cousins都40分屌穿green
但輸波

防守gobear都快過明哥

但都俾green屌穿

睇下佢地打大腸咩表現咪知

最垃圾入樽王係咪John Wall

明哥撚猴係因為猴無射波，唔洗下下比佢拉出去

我覺得今季成隊防守好左好多，應該落左好多功夫

不過成隊真係貧攻，成日會見到有一段時間成隊冇波入，之後比人打完run班bench先出黎熱血追分。進攻穩定性真係要搞搞佢，間中見到要用kcp主攻真係

但咁講，除左lopez, 其他人進攻skill set好有限

我覺得進攻明哥一定打爆廢鳩

但防守個時佢會比廢鳩拉左出去，再比curry，kd車輪戰玩pick swap撚狗

佢場場爆50分都無撚用啦

今日快艇輸左 好開心

進攻戰術太單調、rotation 同換人成日錯、為左小球唔肯用隊波實力最強果個 BroLo、佢果套進攻戰術令核心球員發揮唔到強項等等都唔關球隊實力事，係教練功力問題

我潮重新登基成為LA王者

湖人正選防守能力絕對無你講到咁差
當然排到上第四，尤其係後備陣防守都比佢執到，呢方面絕對係有 credit

有比較就有傷害
你叫瘤癗猗情何以堪

加多個，燒鵝

癗進攻問題大
防守完全冇問題
好似聯盟第二

blo守唔到guard
尤其依家潮人守P&R係主要靠switch
你出blo咪會俾對面快既guard撚狗咁撚
irving咪證明左俾你睇

有咩戰術可言丫

你諗下top ten進攻入邊有三個係癗都食曬屎咁
你諗下進攻幾廢
教練控制唔到大龜出曬事

真，公鹿都無，成班過到半場就自由發揮咁

俾個波melo iso唔入又係WB錯咩

字母可以再遠兩步

2步 三分線啦wo
有冇片睇

字母可以罰球線起跳入樽

終於痴左線

終於有人可以同jay chow 一戰

柒左唔好推

係 西書腳頭唔好

佢成日都好努力引人quote佢個名
今日咁多人quote 實開心死

黃德斌

終於有個人可以同TVB班人對決

wb又入哂咩

漢拿錫肯定係nba top5 垃圾教練

兩個好難比高低

清泉pg

佢地3個在場要3個波先夠分

岩岩ESPN最新數據 講緊球員對球隊攻防影響力
不代表該球員個人能力或價值

所以pg當3d用已經好好啦

後日牙波大戰76人

嘩 covington

一黎湖人正選陣防 P&R 最主要係靠 ICE 同埋 weak + contain，係後備先會打咁多 switch
BroLo 有 rim protection，Lonzo KCP weak 完之後回防速度算快，防守差極有限
更重要嘅係 BroLo 係全隊實力最勁果個，得佢一個有穩定得分能力，Luke 成日 crunch time 完全唔出佢，有時第三節開始已經 bench 佢
同一邏輯，唔通之前 Kings 又因爲 Cousins 守唔到 P&R 而唔出佢咩

早2年既話佢分分鐘r到 72m/4y

依家既話64m/4y 都抵比

UCLA偷竊三人組經特朗普開金口後，正式離境並回到洛杉磯

波爸同侵侵又幾fd

咪又係我爸是李剛

國之棟樑bbb

白波爸/黑侵侵

咪嘈rip

Wiggins影都唔見

怕爽死排14
仲有邊個敢質疑

Parsons >>> Wiggins

我爸是波爸

率先有1 stl
T foul被撒消

我覺得依家表現，早兩年80m/4y都唔出奇

佛祖都冇咁多

傳聽晚簽約，接近60m/4y

我佛慈悲嘛

守強攻
有d估唔到名字

Wade orp 0%

Iso joe

咁撚平

差唔多啦

反觀丁尺

好撚想知Austin Rivers 河仔
出年會唔會跳出合同挑戰自己
最好同老豆一齊走

笑撚死

人情上我覺得76人可以出多少少

留錢等詹士出年過去

打本 西蒙斯 後備

一堆人等住續呢仲有

簽哂CP3 吾皇 劍指final 仲可以重簽jj (友情價)

與勇一戰

借d意又想人幫你食波縮

2年後先續 閪門同阿富
搵大牌簽1+1教波 劍指final都得 吾皇+cp

有無人同我一樣覺得，it喺bench度好似小朋友
同埋有得開心好開心盡佢

我就唔多傾向追星
唔太覺得Brent brown會handle到

痴撚左線？

我同事
其實依加都齊左章
冇需要追粒星返黎破壞班新仔個成長空間
搏做下隊勇士仲好

用筆錢請醫生is ok

Winshow 傷完好似無哂進攻

基本上76人呢隊波一心急追星，
就會奶野
其實依家開季都打出左幾好既ball movement，
(不過to全聯盟最多 )
實在未有急切需要球星去加持
我就好希望bryan好好利用佢喺歐洲既脈絡，
去幫Brent brown增添佢需要既球員

IT WADE FRYE J.GREEN 個IG做乜鳩

［預左比人屌］
有無人覺得booker好mk同好仆街
平時都唔係咩好野，之前整vc
今日輸波就走去隔離bench撩交打

你同事關我地撚事

偶像係kobe
曼巴精神

利申聽hbk講

話聯盟有假波又好黑哨又好
老老柒柒今季真係幾好睇
驚喜組有。。
塞軍，活塞，NYK，狼，金塊，灰熊

銀仔控場功力不斷進步

magic 76都有驚喜
magic aron勁左咁多
76 ben 天才橫空降世

Dinwiddie

邊撚到天才
佢只係一件7'0既胖虎，蝦d垃圾就叻

Btw有D隊正選pg連top40都排唔到代表咩

OK

話左表弟係第一中鋒

例如牙豬

開頭見到牙fred排四十已經想笑
睇到你依句
ESPN都唔識睇potential assist真係好辣殺

今年表弟真係好撚恐佈
如果鵝有個好少少既外線已經有得同勇士玩
玩弄zaza

咩外線咁把炮守得住splash bro btw就當有+雙塔火力同4巨抵消到 d bench都唔係同一個level啦 玩就有得玩既 贏到一場既都

何年希換james harden
所羅門山換Kawhi
ashit,ajxxxca換Covington

Rondo+holiday本身防守都已經唔差

等燒鵝黑8

咪話玩囉

有表弟係到 你唔係覺得燒鵝會有po掛

點睇dario saric
今季球權少左好多，但仲keep到10+5

3分進步左好多

話時話Monta Ellis去左邊？

關於自己為何稱贊DSJ，LBJ說道：「我只是很欣賞他的運動能力和組織能力。那個孩子14歲起我就認識他了，所以我清楚他的能力。我並沒有詆毀Ntilikina的意思，為了和紐約那些起哄和質疑的人澄清一下。我只是在表達我從DSJ身上看到的東西，我一路見證著他出道和參加選秀。我認為他本可能在這裡與Porzingis成為一對完美搭檔。這並不是說Ntilikina就不適合了，他的比賽我之前看的不多。我知道他還是通過我高中的一位好友，過去幾年里他曾在海外聯賽與Nitilikina交過手。」

關於自己的言論是否在抨擊前NYK總裁禪師，LBJ回答：「哦，是的，我就是在批評他，當然了。」

因禪師曾對LBJ的生意合作夥伴出言不遜稱之為後者的「隨從」，LBJ此前就與禪師發生過矛盾。如今LBJ承認他與禪師存在恩怨，但他與NYK這支球隊沒有任何矛盾。

「禪師其實佔很大一部分原因，我與NYK這個組織之間不存在任何問題。我之前不在這裡，也不知道內幕什麼的，」LBJ說道，「我也是這項運動的球迷，以前NYK，凱爾特人和湖人同時作為豪門的時期真的很棒，對於聯盟這是最好的情形。我對NYK全隊沒有意見，你們都知道他們是如何處理安東尼的情況的，不過我並不欣賞禪師，你們都知道這一點。那已經是過去時了，他現在也不在這裡了。」

LBJ表示他也並不擔心NYK主場球迷對他的待遇，「我才不在意。還會有什麼比我職業生涯中曾經感受過的敵意更糟呢？我只是在陳述事實罷了。你們都看過DSJ打球嗎？天啊，他就像是讓對手趕緊讓路，否則你會被晃倒的。」LBJ說道。

據小牛記者Tim MacMahon撰文報道，小牛前鋒Dirk希望再徵戰一個賽季，他表示球隊本賽季的戰績不會影響自己的決定，而最終得看自己的身體情況。

Dirk目前已經在NBA徵戰了20個賽季，而且都是為同一支球隊（小牛）效力的，這追平了此前湖人名宿Kobe創造的紀錄。本賽季有可能會是Dirk的最後一個賽季。

小牛在今年夏天跟Dirk簽訂了一份2年1000萬美元的合同，其中第二年為球隊選項。雖然小牛擁有在合同上的選項，但是下賽季徵戰與否將會由Dirk來決定。

「我希望Dirk將選擇徵戰下賽季，」小牛老闆Cuban表示，「我覺得他下賽季回來的可能性很大，因為他想打破NBA歷史上一名球員為一支球隊效力的年數紀錄，他想成為那個為一支球隊效力年數最長的球員。並不是很多人有那樣的機會。」

Kawhi缺陣怎麼打比賽？波波：就當他不存在

當冇生過呢個孫

當生少個

榮縮

原來琴日LaMelo係香港打波

精彩榮叔個交波

比賽定點

不打了.jpg

個fd話係尖咀見到佢同人打波，做訪問

泰坦

睇賤龍

D哨

琴日已經話左垃圾塞實輸比網

有冇手機link

No第二節塞會炒網30分

cp3出返嚟好似lowry咁就得了

榮縮個屎忽

垃圾塞 今場斷啦

塞輸了

又想燈

係咁比波valanciunas
食錯藥呀

yes 安爺爺又贏

好過畀湧打飛機先

係

有得lead好lead啦 等陣比人大炒三十分

下半場阿榮會carry照贏

你當爛網流架咩 咁易比你垃圾塞追咩

教練carry

究竟第2節塞有無入過波

其實呀榮傳波都唔差 點解個個話佢唔識

垃圾係咁上下啦

你班仆街爛網都燈冇人性

冇人話佢唔識傳波
係唔識組織

爛隊邊有fans
係咁上下啦

呢場已經有兩三球傳波 highlight

垃圾塞係咁 所有後衛黎到都唔識射波

羅網貢勁

打頭

咁都要燈
BOS贏硬

搞事

會然 佢地冇人性 連垃圾都要燈

g.hill出手

注意返 冇羅

吊你牙
牙榮帶隊11連勝 12連勝個陣你唔講

第二節塞啲ball movement無咁好

KI

rockets

暗黑兵法 令爛網個PICK唔值 俾四場佢

仲諗住black呢球會比ddr blk到

ddr好似一畀人夾就唔知點做咁

笑死人咩

塞然了

個MASK係咁移位 KI 好燥

真係個人生得短

除左佢啦

塞軍又贏

SMART 進攻真係超唔穩定

玩政治

頭先除左之後淆底戴返

究竟安爺爺有無豬過?

德州三大不思議假象：小牛很弱、火箭很強，馬刺很老

一早講撚左阿榮會carry架啦

塞後備今日入波好難

網上場全場先得13個助攻 今場半場已經有15個

其實網一場avaerage都有成21個ast
塞都係得22個

西波龍 3分起q

hot hand到

miles呢d神經刀

其實重點我都係想講 網隊波d人個人能力屎
想追住黎打/贏 一定要靠ball movement姐

然後被反cap

塞就梗係唔同啦 淨係榮縮一個都夠玩

唔夠 黑洞黎 又唔識帶隊 毒瘤榮

垃圾刺

所以我咪想講數據上網嘅ball movement其實唔差
係league都算中間個堆
數據上最突出都係得湧同76

好合理
小牛打親刺都有buff

弄假成真

好想幫榮縮除左個mask佢

馬刺很老好合理
2件人類活化石

人類活化石

係唔撚係呀
小牛打親刺都開buff
揀人打

對騎都似想贏，不過

想抽狀元姐

murray

兩隊屎鬥屎

Booker個光頭有摺

塞11to了

Horford

吾皇留力姐

輸了

用呀福控球係咩情形

RHJ今日打到不知所謂

巢皮

岩岩以為佢茶左花士令

無咁易

榮縮單打模式啟動

講緊刺對牛

火箭

刑天柒左

個面具令到榮叔好唔自在

兩隊垃圾TO多到

RHJ LV DLO
呢三位D進攻選擇經常性都好有問題

Murray啲floating 9樓咁高

ryan救命

西波龍著哂火

仲要罰球都炒

點射都有

炒一球都算 兩球炒曬

作為西波龍
我都覺得有幾大機會被反cap

海軍鬥水兵

Irving 戴得咁辛苦係咁除面罩 一係唔好帶 一係唔好打啦

屌竟然要靠joe harris break streak

有時覺得佢仲好用過crabbe

之前又話Masked KI勁啲

搞下個面具 又唔會阻礙比賽 咁都比你屌

毛巾上腦

傷左兩員大將淪落到派白頭出黎

半場72分

嘩袋利唔掂喎

Dirk for three

Tatum

其實寧願用sk2

屌你西波

你炒樽喎

累了 腳傷未好返曬

我湧準備升上榜首lu

遲早既事

今年無乜點用佢

星期五又會跌返落黎

係 應該今年完就放走
Btw巴打我認得你 之前同我討論過網

單節45分

又黎客場雞

毛巾鳩左10場8場終於正常返

毛巾上身

係 諗起你真係講得岩 呢家半隊網連NBA都打唔掂
Acy算似少少樣
LV RHJ

龍王比人撞下都有罰球，哈登剷極都無

咁係foul 既
成班人
gordon 今日

睇番jokic啲ast片
癡撚線
佢應該幾arm打普林斯頓
Back door之惡鬼

還債牙

wow joe harris

LV上年我幾睇好佢
今年唔知發生咩事

Hot hand

Smart 派夠膠未

而家已經打緊啦

RHJ由SG俾人推上PF好似又係唔太打得掂
LV就完全莫明奇炒

原來jokic仲係142萬美一年

打架

😂

可唔可以限制下SMART 進攻球權 佢炒粉係基本

我估少帥都係想練兵，所以唔會咁做

又可以壓價 爺爺又贏

Morris

半場76分相信西波龍今日應該食左禁藥

on fire

完

一定倒水

基佬格臭

叫得西波,唔倒就奇

Hb同yogi好撚廢啊

無人睇刺牛？
其實dirk呢個年紀黎講仲係超勁

主要係隊波太廢
唔係同td一樣

防守差十條街

Morris好𨶙勁

Dirk對腳都就黎郁唔到咁

講緊際遇
Td生涯尾都屌到個冠
同長期係頂
佢就慘

Suns...

今日呢隊西波準到離哂譜
仲要勁多ball movement
又唔識TO咩事

網同塞打到第四都未垃圾時間我已經收貨

其實我唔係好分到佢2個邊個勁D,連打法都差唔多

三分係咁隊

睇咗佢兩三場
第三四節對腳真係釘死咗響地板咁
下年留隊都打15分鐘算啦德佬...

比啲信心好無

下場垃圾塞實比湧屈3分屈死

德國坦克>德國槍>德國弓

我都係咁話 竟然仲有得打下

一陣網贏埋會唔會丁到虛脫

法國跑車 法國房車 法國單車 法國輪椅

唔係好守到三分

單車之後有回春變F1架

dirk由01年開始carry去到16年淨係試過13年1次無PO打
仲要我覺得佢一直嘅隊友真係無TD隊友咁勁

無論係平衡哨定偏哨, 火箭一打呢種罰球大戰10場有9場打得差, 唯一打得好就係偏自己果一場

網都攻到100分 打湧輸硬

法國板凳 法國魔術手 法肥

重有rose嘅退化
飆風玫瑰 失速玫瑰 電動輪椅 手動輪椅 最後係賣鞋仔

而家就差唔多
但我記得果時有單野係大腸嫌細佬無撚用
當垃圾咁trade走 跟住大佬發晒茅話我都唔願留了

呢場垃圾塞都輸啦
吹大左

Gm眼光好少少都未至於要一個人carry到死

YES 真係好垃圾 一早就應該斷

真係差唔多 不過印象中細佬多啲射三分 大佬多數中遠距

咁究竟MARKIEFF 定 MARCUS 勁D?

救命 我啲上籃都準過RHJ

又foul咩

呢球跟本可以組織慢慢打 唔入比人搶返籃板反攻真係好傷 又上腦

我到而家都未分到兩個邊個打邊個

以前就肯定係大佬勁D
而家可能差唔多 大佬去咗西波巫後都無乜表現

吹下停下吹下停下
兩隊猛咁空氣哨
cls

連續13勝

佢今場有4,5個Play都類似係咁

irk都可以怨無好隊友 真心定假膠呀

我反而覺得大佬係西波巫好重量,作為第三得分點

劍指80勝2負

榮縮又打左30分鐘唔夠就可以收工

Tucker呢球堅無foul

榮縮勁到

下場比宇宙湧中出100連發

我湧磨刀準備好了

廢老VS廢老

下場我榮，三分射穿勇

咁係大佬成日開拖嘈交定係細佬,例如個次DIU 9 Hornacek係大佬定細佬?

兩個當年到而家都好似一樣水平咁進步

當年創NBA先河兩兄弟傾總額再分大細約，結果細約賤價trade走去追LMA，留低嗰個初頭怨氣冇咁大，問題係trade完簽唔到LMA

其實個trade唔係覺得morris差，而係McD on9賭錯咗，結果差一場入playoff嘅潛力隊變黑洞

大佬對西波巫好重要 得分穩定而且防守出色 可以攞黎頂下啲超級小前

難分真與假

發現無論有無偏哨, 只要一吹得多火箭實食屎

呢D咪雙塔打法

打30秒停1分鐘起到q就奇

上波台勿認真

基石都無手感

屌你飛人流傳人今日射成16球罰球

安東尼傳波都好有靈氣

但叫佢打point forward 食得屎

塞

屌Hb連炒左11球...

影響節奏

刺對小牛打得好hea

睇司機算 睇一場少一場

下場榮叔俾淫K守到波皮都摸唔到

基石都有13個

Say that again

系 因為榮縮搞到佢地無左個王朝

想點老人家大戰系甘

火箭7人輪換係咪終於出事

第2節兩邊8分幾鐘就滿team foul
一節兩邊加埋射左3x個罰球都黎

我又諗起個球無解Fade Away

勇curry傷 騎先偷到雞

睇好我榮拎career high下場
淫klay 比人吹大左

榮縮波都掂唔到 垃圾塞就冇人識入波
之後宇宙湧火力壓制無視防守中出一百連發

3節仲有3min, 兩邊加埋70個
Sliver食屎啦

又一個唔睇波

打到12點

睇d互燈都真係幾有趣

我覺得就係得分唔穩定 先一定要養起potter

老人院養生波 同 後生仔玩泥沙

刺對牛

吹大左

真廢老大戰連禿頭上場

T back唔錯，有尼尼嘅影子

牙榮癲起上黎對馬刺都攞52分啦 認真同klay防守無關

上年大佬好緊要wo

另外, 塞網打到完場先47個FT

個eurostep

Lm

悶到傻撚左

hupu兩季之前已經話
NBA碰瓷黨
東有德羅沙，西有哈登

睇好Porter

西波龍開始西了

manu

57

好勁

Potter 3號位黎打4號太瘦弱 Morris 偏4號 養potter主要原因一定唔關大佬事 係西波巫無得簡（1.市場無其他優質小前2.唔續約等於一無所有）

屌你最後四分鐘打成10分鐘所黎

牙榮對馬刺係特別勁 唔只一次

支那人好野 吹奏吹奏

基石同飛人流fd底真係有原因

垃圾刺D防守點同禾湧比 你地on撚9

agg 輕鬆撚hb

9分仲有得叫下

冇睇開巫 早幾場係咪推左porter去打4

淫klay吹大係事實，係真理

我榮硬爆勇屎

屌轉台唔撚睇買飯大戰

收皮啦榮叔

二線頭算係咁

邊場？印象中starter 4號係大佬

話唔定完場單隊FT量就多過另一場塞網兩隊加埋

今年小睇西波巫,剩係睇得佢地對湧個場Porter好很準
作為一個3D , 佢算Top個班, 不過對大佬唔同,大佬夠力頂到4號,佢地兩個係並存,唔係話局簽Porter,Porter值佢份約

應該係因為大佬傷左
例如對金塊果場
見正選係
Wall Beal porter Kelly gortat

常規賽無啦啦玩控場是咪關賭波事

今季agg都上番一線

啱啱想笑9 lowry咁既表現學人R勁約,點知傳球醒目PASS出黎

火箭杯到未？

正宗體毛犯規

6pt

成日覺得JV係西波龍係浪費時間 如果係係我隊友就好了

夏登被黑哨

off foul

如果登登今場可以反cup到
我覺得可以直接比mvp佢架啦

明明阻擋犯規

Jonathan Simmons：LBJ曾打電話招募我加盟騎士

5 rebound only

D雞真係怪怪,又Late又體毛

Barea

高登仔做乜鳩

係唔係搵BEN打錯電話呀

當塞個教練好似lue咁廢咩
Klay 守到榮叔係知佢一定無戰術單打
而家榮叔喺塞軍有人幫佢做下戰術 應該難守好多

Gordon

Mills咁都唔洗比人札棍？

不過淨番7分鐘佢已經5犯
相信都無乜機
對面demar一定睇住佢黎draw foul

要病閪返黎同自己爭波打咩

IBAKA咩情況

唔洗draw,你進攻一剷就吹就88
今日3個off foul都勁無辜

2隊都差唔多40球ft

個下off. foul

trade自己去76同大帝拍檔

想知火箭熊係咪仲係個條友扮
被T-MAC打到仆街個隻

換左人了

點解火箭個場咁多空位？

應該有陰影唔敢再做

毛巾沉咁耐終於訓醒

伸手偷波個頭撞落黎,人地進攻犯規

成日都係咁架啦, 連po都坐唔足人

話時話點解好多球員都扎個膝頭
但係亦都有唔少係咩都唔扎

咁高強度比賽唔扎住唔怕整親膝頭

咩事

係西波龍勁 定 箭防守廢？

球證直接改變球賽走勢 火箭橙

lowry今年起手少左咁多

出場時間都少左

19球罰球

lowry岩岩對住球證掃地咩意思

西波龍黎料

扮夏登提先個動作 想話應該開邊線球

gordon 成場on99

仲要基本上係無防守咁濟

吹奏完就食哂屎

38分,19分係罰球

dsj

反正都係9掉個波出去
點解harden自己唔射要俾gordon射

西波兄弟就加埋44分有22分罰球
下次兩隊對碰直接玩FT突然死亡定勝負算啦
無謂蹝大家時間

mola

harden 連續兩個signature eye defense

Harden冇foul唔識入波

如果佢無3分基本上都唔知點解要擺佢落場

投降

5犯啊

NBA POTW是對的

一掂就foul+5犯想點守

有禾琦j

唔犯唔洗守咩
咁放落場做乜鳩

拓荒agg 回來了

以牙還牙買返對面夠盤

慢撚學哂manu

Spurs個Anderson 順勢插水

屎綠做乜今場又食哂屎

波縮呢

落選輸哂

hollywood

佢一就復出就黑死火箭了

星期5

slo-mo 模板係咪diaw?

唔係就唔叫屎綠啦

登子今場命中率又係得啖笑

佢好似仲慢過diaw

說好的進化呢

無大屎忽同低位進攻，不了

睇slo mo 打波係種享受

慢慢插入 再分球靚波

籃板又搶贏人中鋒

雙登垃圾

lma
kawhi 幾時番

當佢冇存在過啦

下年啦

會唔會照比人投入all star
仲諗住今年kawhi 有機攞mvp mola mola

慢撚呢下sense一流

你估鳩比咩

屌你dsj定假

佢個樣好串

講見頂,Harrsion Barnes就真係見晒, 明明係一個role player , 偏偏覺得自己係Superstar

司機都就玩埋生命籃球

所以湧咪醒目見有市即刻放走佢
仲upgrade個真superstar番黎

我只有現在系列

廿幾歲傷住入playoff，比較嘅應該係...

唔食下屎點對得住份約

真

禿頭佬又係

我本來打咗呢句出黎,諗諗下會俾人圍插所以收番

Lma成功踏入自私撚行列

manu 今場

司機話仲諗住打多年

永遠都係DUP低頭就衝之後轉身，呀水都識守啦，冇第二招，射波又唔撚準

咁獨行俠俾得superstar價錢佢
梗係希望佢carry隊波
佢做唔到都唔可以話完全係佢嘅錯吧

係barnes自己唔續勇先有機會比kd黎

唔準駁手感大佬

DSJ真巨頭

屎

Slow mo vs 司機呢個Match up 非常有趣

等dirk退休啦
為踩而踩barnes
佢表演根本對得住份約

入幾球就以為自己球王

一個老到慢 一個後生就慢

慢撚對法肥點睇

又一個season吊高嚟賣

慢撚對td先好睇

刺突然禁左防守加強制

slo mo 正呀 一下black 7 dsj

占狗

佢唔上都係比Barnes係度妹妹下

係得cuban 個on9 覺得佢係superstar 咋嘛

而家個陣只要唔出DIRK
可以試下繼續向田徑隊方向發展

我寧願比dsj上埋佢好過比其他人

對面係馬刺話就話對馬刺有加乘
但人腳重係廢呀

上季都忍口,等到小牛變獨行俠先講都係為踩而踩??

慢撚應該當時係學法肥黎打波
好似當年Taj Gibson同Boozer d post move好似倒模咁

法肥最top個時體能撚黎

慢撚係咪要增肥

通常都係德佬標童，但都成40歲仲點標

馬刺個時個個啦

你嫌佢慢得黎太快？

喂
下
都係個句，有冠，有球隊肯出max
點解唔去
依加係冇無張開火權下差唔多廿分一場
好失禮？
咁樣比你地話佢自以為superstar
冇撚野啊？

76人主帥：不知道Fultz何時可以復出

「現在的問題在於他的肩膀，以及他的投射，」Brown說道，「我們不知道他什麼時候可以復出，但我們會慢慢讓他的肩膀變得強壯。」

下季

法肥最肥時期都快過依家既Slow Mo

Manu食錯藥？

manuuuuu

大心臟

唔foul 等運到 笑死

咁樣比賤佬上埋個下冇lu

Dsj真係幾勁

dsj都真係癲癲地

法肥潮文
A米完成訓練黎
法肥攞住capaccino 踢住踢走入訓練館
問一樣設備係點用
訓練員答係測彈跳力
A米arm arm用完 佢個紀錄重係到
法肥緩緩放下咖啡
原地一跳
將a米紀錄破左
再攞起咖啡離去

牛仔新秀真係好勁

嗰陣係法國Magician

Dsj都盡哂力

唔係真既咩？

仲要Hea到shot clock得番10秒先黎Foul

真得黎好假

吾皇表示:屌唔講喇又俾人批鬥

我想問係咪有心雪怒L

dsj最怕佢傷咋

所以咪話LBJ 9唔答8囉,
Dsj係勁,唔駛特登踩 9 Knicks話人Miss左佢麻
佢第9 Pick點解剩係話Ntilikina係揀錯,上面個D唔係?
何況Ntilikina又唔係打得差

今季得十六分鐘出場時間

Sorry,忍唔住又批左

法肥練習通常都唔認真
但認真嗰陣一定會放自己幅相喺到

據Simmons透露，他沒有接受James邀請的一部分原因是他渴望在球場上防守James。Simmons：「我跟Pop教練說如果在馬刺，我可以很好，但不會成為最棒的，我希望能去守住Kawhi，」「同樣的我也跟LBJ說，我要每晚面對最強球員。」

lbj同wade 由好早年代都同紐約有牙齒印
今次借刀姐

正宗法國人

同埋lbj係想串9 simc姐

紐約擺撚明賤種黎
當日笑鳩por仔

大佬,借刀還借刀,Ntilikina好撚慘囉

當日D人夠笑9佢揀POR仔呢,結果呢?

Por仔夠慘
果陣一pick完都未打就俾自己球迷屌到開花
Nyk扮乜撚正義

亦因為咁所以今次法國仔打SL無表現都少咗自己友屌
因為怕又炒車

Por仔係,係Draft會場已經俾NYK Fans噓緊,痴撚線

當初76人揀棵仔，留返大學天王OK4俾紐約咪好囉

原來香港有咁多波迷

同梯dsj 成就分分鐘最高

NY draft night boo rookie 根本係傳統黎咁濟

似westbrook既冷靜版

Role player 料永遠都係role player 料

比機會dsj做一哥仲好

佢唔係重傷過一早top 3 pick

搶購限量貨品

小牛應該放哂球權比佢刷經驗

打下打下追番個roy

Tatum呢

Cubin 繼Parson 份頂薪後, 又一份頂薪傑作

一開始打強隊同一開始打弱隊點都有唔同既

Dsj 好岩小牛d百廢待興既隊養

Tatum留係bos冇乜空間大爆發

Tatum係即食+好洗好用
但唔睇好佢會係Allstar料

一開始打強隊好睇眼光同點養
慢撚玩到咁

占基利hea多三年就直沖西決

留隊都幾肯定有all star 位
假設呢個core 波士頓肯定長年東岸top2

當選兩個入asg 就佢同榮少

打錯 superstar先岩

唔出高Ｄ鬼有人嚟同德佬養老咩
而家俾佢傍住DSJ咪啱囉，我覺得值

Randle 平少少既我認為幾岩小牛用

當隊長同Horford死?

已經當隊長死左

Durant ultimately signed with the Warriors but if he hadn't, Golden State would've likely re-signed Harrison Barnes. This would've led to some awkwardness as Golden State made no attempt at re-signing Barnes once free agency started. The Warriors were just solely focused on Durant.

其實係湧一心想追KD當時
諗住追唔到都仲有得續HB
因為當時仲有塞同刺同雷爭緊KD

Tatum同PP一樣,出道係有料到但唔會係曯目個隻

斷皇朝Barnes都係居功至偉之一

Yes

我覺得兩年後Tatum 應該做埋波士頓二佬了

季中開左份約比barnes
佢reject 左啊，勇迷

決賽俾人3-1反cap都好野

好似係季初一早offer左份約 HB唔續
去到finals打到屎咁 勇就直接搵左KD
如果季初HB已經續左就冇cap再搵KD

Tatum操大隻D,多D經驗,防守再好D,可以諗定用隊長換咩人番黎

HB個堆wide open全部炒晒
炒到騎直頭唔守佢都仲係唔入

你定啦
Bos咁狗
Trade鳩硬隊長

換據話說,要不是HB,就不會有superteam

呢單野HB都值HOF囉

結果而家好似射少咗
做返北卡飛鷹

HB根本係垃圾, 唔係小牛簽唔到人,要簽呢隻咁既小前鋒?
簽都簽長人啦, 一係換PICK 重建啦

德國佬呢隻老妖成日刷存在感
古賓你係為隊波好既, 就叫司機提早退休, 今年聖誕食完蛋糕好返德國啦
拿拿臨坦到尾四, 出年簽隻好PF/C 再拍DSJ 重建.......